早幾日新聞又講中國已將所有沙士病人同接觸人士隔離好, 過2日就傳左黎香港

信中國0.1成都死